反过来，拥有更灵敏的免疫系统意味着即使你被感染了，你也不太可能需要住院，也不太可能死亡。 为什么开餐馆正是冠状病毒想要我们做的|卡罗琳·陈|，2021年2月6日|ProPublica 
 该公司报告说，在试验期间，没有接种疫苗的人住院或死亡。 FDA正在审查强生公司生产的第三种COVID疫苗|Beth Mole | 2021年2月5日|Ars Technica 
 她和约翰最后一次通话是在他们住院两天之后，分别在不同的房间发短信。 900000人感染。 近15000人死亡。 冠状病毒是如何席卷华盛顿、马里兰州和弗吉尼亚州的。 |丽贝卡·谭，安东尼奥·奥利沃，约翰·d·哈登| 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 最关键的是，没有一个接种疫苗的人住院或死亡。 以下是为什么疫苗可以结束我们的covid噩梦|Leana Wen | 2021年2月5日|华盛顿邮报 
 我们看到我们的成员因为一个简单的戴口罩的要求变成了暴力而住院。 随着运输机构加大口罩执法力度，国会对运输工人的安全表示担忧|迈克尔·拉里斯|，2021年2月4日|华盛顿邮报 
 这会给他的神经系统造成足够的压力，至少可以让他住院。 《决斗机》|本杰明·威廉·波瓦